Zijn laarzen, zijn sokken, zijn hoed en zijn horloge - dat waren ze allemaal Daar.
Er waren geen tekenen van geweld op een van deze kleding, en er waren geen andere sporen van Mr. Neville St. Clair.
Uit het raam moet hij blijkbaar voor nee zijn gegaan andere uitgang kon worden ontdekt, en de onheilspellende bloedvlekken op de dorpel gaf weinig belofte dat hij zichzelf kon redden zwemmen, want het tij was op zijn hoogst op het moment van de tragedie.
"En nu wat betreft de schurken die onmiddellijk leken te zijn betrokken bij de kwestie.
De Lascar stond bekend als een man van de ville antecedenten, maar zoals het verhaal van mevrouw St. Clair dat deed bekend te zijn aan de voet van de trap binnen een paar seconden van het verschijnen van haar man aan het raam, kon hij nauwelijks meer geweest dan een accessoire voor de misdaad.
